[褲都除埋等空炮] 曼城球迷吹水區 73

透過文件應用程式編輯
您可以進行編輯、新增註解，並與他人同時編輯共用的檔案。
不用了，謝謝取得應用程式

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

點解多左行野 再開過屌你老母

[褲都除埋等空炮] 曼城球迷吹水區 73